教院學生恭喜蔡局長二公子獲毛主席接見

親愛的蔡局長：

感謝局長多年來為國家及黨盡心盡力辦事，昨日喜聞主席特此召見貴公子，本人現謹代表教院學生向局長表示最深切的祝賀。望閣下莫因此居功自傲，繼續努力為黨辦事，相信類似重賞必接踵而來。

祝
一家團聚

教院學生

btw兩位ching我無你地咁勇，不過you will never walk alone
仆你個街啊張仁良

舊證喎

唔係副局咩?

屌，張圖tune光睇到樓主個柒頭

記住蒙面先貼民主牆呀

同埋返學放學唔好用八達通

呃正評

turn光可以睇到樓豬
借刀借得咁高汁

大陸興咁講
副主席叫主席 副局長叫局長
襯晒紅底蓮啦

屌，唔好起我底
利伸:愛國愛港愛黨